美情報總監：中共無道德底線 發展生物士兵

情報總監：中共無道德底線 發展生物士兵

美国国家情报总监约翰·拉特克里夫周四（12月3日）在《华尔街日报》发表评论文章说：“美国情报显示，中国（中共）甚至已对中共军人进行人体测试，希望发展生物能力增强的士兵。北京对武力的追求没有道德伦理界限。”

原文

一啲都唔意外，蚹蛤蟈蜻

BOW

t virus

大哥哥.jpg

中蟈隊長

有咩做唔出
真係想知最後會有咩下場

粹納下場如何
蘇聯下場如何
米田共嘅下場又係如何

可能有生之年都見唔到

外國啲左膠話fake news

一d都唔出奇

China Man

柏林圍牆冧之前6個月有個外國記者去東德做訪問，結果有9x% 嘅人都覺得有生之年都唔會見到圍牆冧嗰一日

蝗蟈生化人形兵器